想問換底板係咪一定要換埋cpu ram?

睇你咩換咩

你用緊AMD就一定係
你用緊2代內既intel換返新intel就唔洗

咁asrock

講緊你粒CPU係AMD定INTEL

intel啊

唔洗, 你換番塊支援你粒CPU 同RAM既底版就可以

用緊邊粒先
驚你買socket

D野夾咪唔洗換，唔夾咪要換

自己上網睇你想換塊板規格啦 對返粒u 得咪唔洗換

應該樓主都唔係幾識電腦野,你睇下有冇朋友幫到你好過啦

毒l無朋友 所以上黎問下

粒u 咩型號

Intel core i5 4690

不如你講清楚你原本咩U,
而家想換咩u

你i5 4690行1150 socket
想換ryzen (Am4)
or 7代 intel u (1151)都要換板換ram

我拎去電腦鋪 佢話我cpu太久 無底板support到。

換個舊d 既底板 咁咪support 到你個u

冇全新啫，2手一定有

intel 分775/1156/1155/1336………

AMD 近年煩啲FM1/AM3/FM2, Ryzen 又係新Socket

做咩要換板?部機有咩病徵?

T記個price list仲有b85/h81板
不過唔知有冇貨

開機黑mon 試過拎走ram照開 唔識響
比人睇話燒左 要換mb cpu ram 仲食左我$100檢查費 屌都唔知俾佢做乜柒
板我搵左二手啦

知唔知板係咩socket?

有塊Z87-A可以放俾你,要唔要?
如果要,留Telegram

Supports 3rd and 2nd Generation Intel® Core™ i7 / i5 / i3 / Xeon® / Pentium® / Celeron® in LGA1155 Package
我用 i5 3xxx即係可以？

lga1155 係咪個socket？